是誰偷走了C朗的時間?

世界盃,頂多都只係3個月
但係C朗過去一年的時間?
到底去左邊?
點解大家好似一點印象都無
記憶比篡改了?還是時間被盜走了
是神偷了?是美斯偷了?還是C朗自己偷了
我通通都不知道,但我只知道,那段時間是C朗的寶貴回憶

一個歐聯,一個國王盃,一個國際足總金球獎,一個西甲神射手
它們到底去了邊?
點解大家只把重點收在C朗在世杯既小小失敗
而忘記了它們?
話C朗獨食,唔該你自己睇下皇馬精華,睇下C朗助攻數
話C朗唔識射罰球,自己睇下西甲罰球數據
話C朗黑面,自己睇下C朗平時接受待人接物,有幾好笑容
皇馬好多隊友都話C朗最好相處 更衣室入邊最無架子

你估C朗踢國家隊
唔想有好似足球小將咁既知心隊友
唔想有好似ONE PIECE咁既團結志同道合的夥伴
無啊,佢只係一個愛德華艾力克
手腳受傷了,要獨自背負罪名去尋找入球

點解短短一兩個月
一向團結既高登會變到分裂
大家平時反美斯既精神
點解會盪然無存?
大家可以回來嗎

琴晚，是誰偷走了我的錢

g持

那夜誰將酒喝掉

遲D入嚟馬會攞返

神回應

睇到喊左

好懷念john囝果陣d高陣文

我條8串9就係比皇偷走